{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046002",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7530&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오라카이송도파크호텔"
    },
    "text": "特級ホテルにふさわしい様々な施設と屋外プールを備えているホテルです。 松島経済新都市を代表する建築物、松島コンベンションセンターと松島セントラルパークを徒歩で移動でき、散策や休憩を取るのに最適です。 全客室に設置された55インチスマートテレビの様々なコンテンツとともに、楽しい休息を提供します。 松島セントラルパーク徒歩圏内、仁川大入口駅徒歩6分、松島セントラルパーク徒歩5分の周辺情報も提供されます。 チェックインは5:00、チェックアウトは:00です。 無料Wi-Fiと全室禁煙、Bath Amenity/環境保護のための環境にやさしい政策でアメニティ(歯ブラシ、歯磨き粉など)を提供していません。 周辺に駐車可能な駐車場もご案内いたします。 客室のタイプは、限られた数量内で先着順で割り当てられます。 客室ビューは確定せず、追加料金をお支払いいただくと公園ビューの客室をご利用いただけます。 宿泊客は手荷物預かりサービスやフィットネスセンターの無料利用、サウナの割引を受けることができます。 illy CAFE、Thirsty Monk、Room Service、Emart 24、フィットネスセンター、サウナなど、様々な付帯施設があります。 バイキング、朝食、ランチ、ディナーバイキングも提供されます。 プールの営業時間と料金はホテルのホームページで確認できますし、屋内プールの利用案内や規定もあります。 最大人数を超える場合は入室できず、情報はホテルの事情により変更される場合があります。 政府の指針に従って室内体育施設の利用客数を制限しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "特級ホテルにふさわしい様々な施設と屋外プールを備えています。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "松島経済新都市を代表する建築物、松島コンベンションセンターと松島セントラルパークが徒歩圏内にあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室には55インチスマートテレビが備えられており、様々なコンテンツを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で禁煙ルームはありますか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、周辺に駐車可能な駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "客室のビューは確定できますか？",
            "answer": "客室ビューは確定せず、追加料金をお支払いいただくと公園ビューの客室をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルで利用できる施設やサービスはありますか？",
            "answer": "客室の手荷物預かりサービスやフィットネスセンターの無料利用、サウナの割引などが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルで飲食物を購入することはできますか？",
            "answer": "はい、illy CAFEやThirsty Monk、Room Serviceなどの飲食施設があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルで食事は提供されますか？",
            "answer": "はい、バイキング、朝食、ランチ、ディナーバイキングが提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間や料金はどのように確認できますか？",
            "answer": "プールの営業時間と料金はホテルのホームページで確認できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの室内プールの利用案内や規定はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの室内プールの利用案内や規定があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの宿泊人数に制限はありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの施設利用には制限がありますか？",
            "answer": "はい、政府の指針に従って室内体育施設の利用客数を制限しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 551
    }
}